［香港會勇武起來］我老母不嬲都和理非，但今日佢竟然......

我老母本身只係叫人行完就算
叫人唔好咁激
今日上環血戰
佢見到前線佔完路死守
冇錯，有煙前線會好快處理好
但每次有畜龍衝埋嚟
前線淨係識退
結果有好幾個手足被捕
佢就屌班前線淨係識退
唔還拖，又唔走，淨係企喺度畀人射畀人拉
跟本唔知做乜
既然我老母係咁
我相信好多本身係和理非嘅香港人
都會有相同嘅諗法
所以，前線手足
喺呢幾日，好好調整你嘅心態
下次野餐，憑你嘅直覺，現場判斷，做你想做嘅事
好多和理非會支持你哋㗎
唔使過分憂慮
因為只要每個前線都有咁嘅覺悟
黑警就唔會咁惡不停衝前拉人
當然，做咩都好，記得包好個人
大家加油
祝 武運昌隆

延伸閱讀：

經歷左呢幾次，終於發現運動個樽頸係邊

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

push